連登有冇人有睇美式足球nfl

我研究咗咁耐終於睇得明

想睇唔知係邊睇

me

你訂閱nfl個youtube channel睇下精華先

Go 49ers!!!!!!

唔識欣賞